由用Iphone轉咗去用Sony，估唔到落到如斯下場...

轉用Sony的第一天，用Iphone同事們紛紛過來故作關心地問我
部新機好唔好用，AN機會否用唔慣，我認真地話覺得Sony機外型較靚
點知佢地面色即刻黑一黑，然後笑笑口話我都幾特別

轉用Sony的第二天，IT部門同事開始打來恭喜我棄暗投明
話中午一齊食lunch，可以教我root機customize玩盡An機乜乜乜
我不小心應約了，成餐飯淨係聽佢地自己話咁樣整好勁，咁樣整又好靚

轉用Sony的第一週，部門開始傳出我財政出現困難
買不起新Iphone，以前一起食飯的同事都不再約我
只有IT同事會whatsapp啲AN機資訊比我

轉用Sony的第一個月，老細問我點睇Loyalty呢樣野
話公司核心價值就係Loyalty

轉用Sony的第二個月，女朋友話覺得我變咗
朋友話佢收到風我是因為冇錢才換AN機
話想冷靜下

轉用Sony的第二個月第二週，公司話我冇Loyalty
補埋通知期錢要我即走

轉用Sony的第三個月，部機因root機變了磚
我的人生已失去了一切

屓

我用緊備用機iphone 5 now

用華為就唔會咁

ching用華為now?

有咩待遇

好文齊推

你咁落去牙袁都唔會再理你

索粉的一生

你真係無loyalty

享有與偉大的黨分享個資
讓黨加深了解你嘅機會
印象分max

手足

做乜咁睇唔開呀！